﻿MGQ NG+ 0.1.0 (22.11.2018)
- Переведена Деревня Илиас.
- Реализована техническая часть и большинство игровых механик.
- Добавлен эффект уклонения.
-------------------------------------
MGQ NG+ 0.1.1 (23.11.2018)
- Начат перевод Илиасбурга.
- Улучшение инвентаря.
- Исправлена локализация.
- Исправление игровой механики.
- Изменена функция рандомизации (требуется оптимизация?).
-------------------------------------
MGQ NG+ 0.1.2 (25.11.2018)
- Допереведён Илиасбург.
- Переведена Энрика.
-------------------------------------
MGQ NG+ 0.1.3 (27.11.2018)
- Переведены Горы Ирины.
- Исправлена локализация.
-------------------------------------
MGQ NG+ 0.2.0 (01.12.2018)
- Переведена Деревня Счастья и Гарпий - мирный рут.
- Исправлены баги игровой механики.
-------------------------------------
MGQ NG+ 0.2.1 (04.12.2018)
- Переведена Деревня Счастья и Гарпий - насильственный рут.
- Переделана боевая система.
- Исправлена локализация.
-------------------------------------
MGQ NG+ 0.2.2
- Переведён эпилог Деревни Счастья и Гарпий.
- Выполнена линковка H-сцен (временная заглушка).
- Исправлены баги игровой механики.
- Исправлена локализация.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.0.0 (29.12.2018)
- Выполнен переход на новую версию движка (6.99 => 7.1.3).
- Переведён полностью Илиаспорт и Пещера Сокровищ (конец 1 части NG+).
- Частично переделана боевая система.
- Исправлены баги игровой механики.
- Русифицированы статус-эффекты.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.0.1 (29.12.2018)
- Хотфикс ошибок перевода
- Допереведена деревня Счастья.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.0.2 (30.12.2018)
- Допереведены все лагери из 1 части.
- Допереведена Энрика.
- Полностью реализованы достижения.
- Частично реализована монстропедия.
- Пофикшены баги.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.1.0 (03.01.2019)
- Переведён Корабль в Сентору.
- Допилена боевая механика.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.2.0 (04.01.2019)
- Переведён Порт Наталия и битва с Альмой.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.2.1 (07.01.2019)
- Некоторые фиксы боевой механики (медитация не синергировала с защитой, а атаки противника иногда сбивали эффект).
- Подсветка навыков, которые синергируют с командой "Защита".
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.2.2 (26.01.2019)
- Большой фикс опечаток перевода.
- Некоторое изменение боевой механики.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.2.3 (27.01.2019)
- Фиксы ветвления условий для Пещеры Сокровищ.
- Некоторые исправления перевода.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.2.4 (16.03.2019)
- Фикс битвы с Альмой: она имела две одинаковые атаки (лейблы alma_ng_a8 и alma_ng_a9).
- Некоторые исправления перевода.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.2.5 (22.03.2019)
- Фикс битвы с Альмой: изнасилование во время захвата не работало корректно.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.3.0 (26.03.2019)
- Переведён Лес Духов.
- Изменения UI, в частности окно навыков.
- Конфигурация для Андроид-систем.
- Переведены советы к боссам в 1 части.
- Масштабное обновление logic.rpy (синхронизировано с английской версией).
- Были реализовано все переменные в init (требуется оптимизация?)
- Удаление всех транслейт-тегов.
- Монстропедия теперь работает корректно
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.3.1 (28.03.2019)
- Фиксы перевода.
- Фикс спрайта Пеи в лагере перед Сильфой.
- Добавлена музыкальная комната.
- Заменена музыка в меню "Экстра".
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.4.0 (30.05.2019)
- Полностью переведены руины Сафару
- Исправление локализации
- Переделана функция рандомизации
- Починен logic.rpy
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.4.1 (30.05.2019)
- Исправлен перевод
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.5.0 (24.06.2019)
- Полностью переведён источник Ундины
- Удалены лишние функции
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.5.1 (25.06.2019)
- Исправлен баг, когда Источник Ундины скипался после лагеря.
-------------------------------------
MGQ NG+ 1.5.2 (26.06.2019)
- Допереведены разговоры с духами в лагерях
- Добавлена тестовая битва в доп. настройках.
- Исправлены ошибки перевода
-------------------------------------
MGQ NG+ 2.0.0 (12.11.2019)
- Полностью переведён Золотой Вулкан (конец 2 части NG+)
- Добавлен особый разговор с Тамамо
- Улучшение перевода в прошлых локациях
- Реализована механика компаньонов в меню
- Переделано меню навыков и функция присоединения
- Добавлен автоматический парсинг NGDATA/images
- Добавлена функция monocro
- Удалены лишние функции
- Движок обновлён с 7.1.3 до 7.2.2
- Добавлена поддержка модов
- Исправлены некоторые баги
-------------------------------------
MGQ NG+ 2.0.1 (13.11.2019)
- Исправлен особый разговор с Тамамо
- Исправлен баг со знакомством с Ипеей
-------------------------------------
MGQ NG+ 2.0.2 (13.11.2019)
- Фикс разговора с духами в лесу Духов
-------------------------------------
MGQ NG+ 2.0.3 (28.12.2019)
- Фиксы разговоров с духами в лесу Духов (ah, shit)
- Исправлен баг со знакомством с Ипеей
-------------------------------------
MGQ NG+ 2.0.4 (29.12.2019)
- Исправлен диалог с Сильфой в лагере
- Теперь заглушка в 3 части явно выкидывает в меню
-------------------------------------
MGQ NG+ 2.0.5 (13.01.2020)
- Множественные исправления кода и ошибок